其實反送中運動幫香港擋左武漢沙士一劫

連泰國，日本，都已有確診個案，全部患者都係支那武漢人。

因為反送中早幾個月大陸禁止新簽發港澳通行證俾大陸人嚟香港，加上大陸黨媒渲染到香港周街都喪屍殺人放火拎刀斬大陸人，事實真係少左支那人嚟香港，變相大大減低左香港被武漢沙士攻擊。

呢個運動一定唔可以俾佢停。

香港或成最大贏家

如果按以往香港呢個時候周街都係大陸人同大陸旅行團嚟盲搶年貨。日本，泰國都中招，香港肯定已經大爆發左。

繼續運動，唔好俾呢D人型生化武器入境啊。

香港人口太密集，一傳十，十傳百，一定死好多人。